遮打花園要人

搭地鐵發現人數比以往遊行少
今日絕對和理非
跪求各位鍵盤戰士出黎
It's now or never
遮打花園見

今日無民陣宣傳, facebook都無乜人講
報紙都無講, 暫時有咁既人數都收貨啦

香港需要我地企出黎

推

出